［德國撚入］十日youth german rail pass抵唔抵買

小弟嚟緊會去十日德國玩，行程係hamburg->berlin->dresden,再去frankfurt走，自己一個毒撚玩，住青年旅館，去到買車飛定pass會抵d?
主要concern都係city同city中間果d車費圍落用pass定係搭flixbus平d，仲有dresden好似冇咩u bahn,唔知入面搭其他車pass包唔包？

自己去DBahn網站計下

自己計下
rail pass唔包市內地鐵巴士
邦票就包地鐵巴士
火車飛一早買有特價
flixbus都係

要慳錢一定要自己做功課 計下數